突發 克警盾擊記者再追打女記者

不好了

死黑警可恥

推

仆街到呢. 警渣

又鳩打

打記者

想同你打又唔撚打
著full gear就打女人 算咩男人